邵家臻12月1號後冇得再用議員身分幫在囚手足，需要大家課金支持

有寫開信嘅都知邵家臻幫咗在囚手足好多，12月1號之後佢只可以透過一般探訪探手足，冇議員身分唔可以幫被針對在囚手足做啲咩實際野，亦都唔會再有立法會議員批錢去搞一切同在囚手足有關嘅活動

佢喺片入面都有講到話經濟上有困難，佢patreon收入連辦公室一個月開支嘅十分一都冇

希望大家可以課金支援下邵家臻，咁佢先可以有足夠經濟能力維持各種同在囚手足聯繫嘅活動

最後希望大家繼續寫信，繼續去旁聽

召喚課金師

推呀！

佢真係好有心睇手足
寫信個啲做足哂
支持

支持下啦

！大家幫手！

推

Push

感謝你

Btw pushhhhh

Pushhhhh

屌 推唔撚到嘅

多謝你

識佢，真係好有心，同好煩，死咬住懲教唔放，啲職員憎死佢。

同埋感謝佢幫啲街友，幫呀十討回公道.

浸會炒9左佢會有報應的。

都可以的幫推

嚴唔嚴重

感謝你

佢真係幫咗好多unsung hero

Pushhhhhhh

Push tgtttt
課金！

Pushhh!!!!

推爆你

Pushhh

應該係自動過數！我啱啱禁都得，佢話第一次收錢會係12月1

有冇認罪

我課左啦，大家做野

請問每一個月都會過？～

記得唔好講太多～～ 比較危險

麻煩晒師兄

Pushhhh

我估係 我都係近排先課 唔係好熟

已課

Thank you

幫推

祝一切安好 多謝你

推唔郁

佢真係好有心
好幫到係入面既手足
大家每月捐少少啦

順路一推見到佢有幫在囚手足和你送花佢係真心幫忙花店仲頂唔頂到？

真

個po推唔郁 唔知但希望頂到

咁多人推 有幾多個有課？

推 一陣課

其實得幾個喺到推 但推唔郁

push

其實佢寫野真係幾好架，啲文筆好貼地，好young

推 啲人口口聲聲叫人辭職
辭完 而家咪就係冇錢

支持佢 入面手足需要更多人關注

其實佢係咪最應留住議席個位

只有呢個身份可以更有效關注在囚手足

不過算啦回歸現實再繼續幫手

唉 到時一旦有在囚手足受唔公平對待，就少個人禁停

推呀

出力支持 最緊要幫到在囚手足

原來你開咗post，我冇留意到啱啱都開咗個，唔好意思

多謝佢個筆友計劃
值得支持

願你平安

我唔係P牌都推唔郁...

我都學緊點樣會多啲人推，諗住完sem出多啲牆內手足嘅post

或者你下次出post 好似我咁不停係唔同post留言，有時樓主幫你pin

好

push again

Up

一齊做筆友

推 佢係好人嚟

推！